［想像練習］如果大家set rb，對面黎左隊解放軍，大家會點做？

如果大家set rb，對面黎左隊解放軍用公益活動為由，即刻清鳩你rb，大家會點做？

如果你攻擊佢，佢係咪可以自衛紮起你送畀狗？

以下開放討論

唔著軍服，邊個知係解放軍，你話係就係?
夠敢就上Gear拎武器出黎